有冇人覺得出街去廁所, 打開廁所蓋嗰吓好似拆禮物

好緊張
唔知會唔會塞咗搞到充滿屎同垃圾
跟住要去第二格

個post 好臭
一開門就知啦，仲打開廁所格